穿越時空過黎 你問我答

有咩想知

Trump or Biden win?

廚房幾大

你點穿的

咁你老母係咪喺另一個時空死咗

白人會贏

淨係知徐晃

你老豆係

我呢個sem pass唔pass 到

屌你

thanks

樓主幾時會穿越返過去？

樓主幾時會死？

題非所問 就唔好開post

返去啦

00005幾時$5

6個數字